第一次同老婆整Ebook, 睇下大家有無咩好意見?

我老婆寫左一系列既兒童書Ebook, 對象係幼兒至六歲小朋友。教小朋友執拾, 日常生活既嘢
, 順便學埋英文。

我地寫左個網站:

而每本書都有相應工作紙比小朋友做, Subscribe個Mailing list就會有。Youtube Channel, Facebook 都寫埋。

宜家第一集暫時放左喺Amazon 賣緊, 但呢度應該有師兄可能做呢行或者有經驗, 所以都想睇下有無咩意見可以比到我地。

感激萬分

以前學過少少Ebook

個人覺得如果想家長買
最少都可以整本demo 比人download 話可能比頭兩三頁d家長用下
同埋想問係咪pdf format定ebook格式(即係可能用Indesign之類整)?

咁問係因為家長應該會用Tablet 電話等去比小朋友睇
睇條片睇唔出有冇咩互動功能(我skip來睇)
如果有互動功能最好比到家長睇下
細路會終意有d野玩下學下會開心d

同埋呢個網站下面d人既評語個排版
置中好似睇得唔係咁舒服?(個人意見)

BTW, 畫得幾靚

睇得幾舒服

個網站learn more個位唔好整彈出黎既effect
你個掣個頭animation完呢頭又彈個full screen subscribe message box
users最反感

幫你推

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply

Thanks 師兄, 因為Amazon果度有幾頁Free, 所以無為意, 不過我都跟你意見, 喺Website到加番3頁Preview。

本書係Canva Design, 跟住拎左去PDF, 再跟住UPLOAD去KPD, 之前搞過EPUB, 搞極都搞唔到排版問題, 個EDGE勁大, 所以最後用PDF處理。

都係搵朋友幫手畫, 本書幾年前寫好, 但因為無illustrator,一直都出唔到, 好彩宜家搵到Partner, 肯一齊整呢本書

OK, 我CANCEL番個彈出黎既effect

Sor, 唔小心負評左

epub認真唔係易整

以前用indesign 同edge 來砌

咁就可以整到互動功能
然後入面可以有片有動畫

不過係返學project
點樣先可以賣就唔識

你個partner幾勁咁

賣到賺到錢就更加好啦

其實要彈可以睇下有冇得唔用個網站例如十分鐘先彈出來